有無人已收 billy mock

作文 5**
但reading 同 listening炒粉
overall 得個4
有無得救

到時兩樣都會高一個grade

今年咁快手

補個垃圾就咪開post講啦

收到上年嗰份啦

Writing cut off好低 見人11+16都5*
其實jm9
巴打介唔介意影writing questions上黎

驚俾人告版權 不了

係 有5**好滾動
但係17 DSE 2左

上年臨考前兩日收到 2 1 1
結果dse 5* 4 4